有無人公司依然唔肯home office?

利申港資 同大陸工廠有商業關係
大陸廠未開得工 香港office 大部分人每日返工就係玩手指
公司又無口罩派 與其浪費水電費點解都唔肯實行home office 或輪更

我明腦細無可能白白出人工 但一個瀨嘢 成間公司百幾人咪冚家拎?

有
無呀仆街

淨係肯share d 勤洗手notice 屌佢每日返工口罩-1 好灰